文宣組請對英國政府作出輿論壓力，英國登報

今次有手足放枝香港旗喺枱面，上咗唔少頭版，係大好機會向英國施壓，比G20向19個國家請願簡單得多，唔係唔做呀？喺英國報紙登頭版

配埋短句
REMEMBER HONG KONG! SAVE US
WHERE ARE YOU? UK GOVERNMENT

推

做嘢啦

我無野講

我冇嘢講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選